曾俊華當選後，曾鈺成會做政務司長或行政會議召集人

仿效支那各省市黨政共治、互相監督

老鼠成先彩你有味